可唔可以講下讀stat有咩速成法

就考試 溫到人都傻埋

理解>操

鳩背，鳩操past papers

考咩先，ncr, 果d，定hypothesis 果d

Stat只係plug數，plug得多就熟
Proof仲簡單，只係鳩背